其實拍到一次拖，就好易拍到第二次第三次

但首先要拍到第一次囉

a0

無人明呀

a0絲留名

都唔係嘅

真係咩？A1嘅路過

真係咩?
A1既單身左6年

都要自己肯主動既

a0表示體會唔到

都要雙方夾ge

A0追過人衰左
更加收埋感情

A1左兩年喇屌你

我都係一樣 衰咗對拍拖冇晒希望

A1咗4年點睇

你識左人地幾耐 傾計當中應該都會feel到人地對你係點

A1表示無法走出

讀書時期已經要mark定

Same

A0老絲表示想死

a0 留名

一直都追唔到女
a1都係人地追我

A0 巴打，出左嚟做野，成間公司上下最後生個個係我，冇發展空間

A1表示散拖係好易搵但真心好鍾意既好難搵

+1

認同

Agger
個d先真係中意你 唔睇你家底

其實A0又有咩好怕
女今日無 明天都唔會有

A1 最近俾人帽咗
希望在明天啦吓

A1後屌左幾條女，兩年後先a2
係氹人上床易左，但拍拖真係睇緣份

講下點氹

16歲初戀 1年後分左手 隔左4年 而家21歲先o2

O6

利申19

自己追我po

拍拖既感覺究竟係咩feel

A0路過

A1咗兩年
中間miss咗幾個女仔，因為同咗佢地上床

邊個講？我6年了